垃圾勇武 我話既

成班垃圾 吹水就叻 企最前就叻
一有咩事走晒 手足都唔理 成班人都逐個逐個比人足 我好嬲呀 同樣我好開心

唔足多d 你地唔會知自己有幾on9

假勇武95%
真勇武我respect

你收皮啦
咁叻上前線鬧啦
Block
唔好推垃圾post